拜登贏得好夠說服力

說服邊個?

世界情色王=拜哥

我冇老人癡呆

不死人

告唔入拜登呢下就完

幻幻政策好說服到我

連蔣英文都咁講

捐錢幫trump打官司

侵大把錢